原來男人係鍾意扮蠢嘅女仔

而唔係真蠢嘅女仔
男朋友話以前識我嗰時以為我扮低b扮蠢
心諗邊有可能咁on9
點知一齊咗先知係真on9 又成日笑我智商低
頭先佢畀咗個online iq test我做 先得嗰80分
佢仲話我無可能咁高 真實iq可能得70左右
可以點算 我唔想咁蠢

好耐冇見
好掛住你

你事實咁蠢 唔係扮

揀我 我iq得50唔會笑你

我鐘意

具體點蠢法

感建分

我覺得自己係醒目 所以唔清楚

做我後備情人

咁點算。。

我很傷心

哦 係咩

想投訴個鄰居

係咪唔夠低襯你唔起

死肥仔咪撚搞事

我最憎蠢人

我扮蠢

=.= 咪話退一步

做架兩？ 你同佢咩關係啊
幫住曬佢！？

我想做下個 online iq test多啲
有無link？

貼個iq test出黎睇下

yes

咁佢都係咁講者
如果真係厭你蠢既點會同你一齊
男人既野都係想你扮下蠢比佢叻下
只係佢講完你又會懷疑自己係咪真係蠢者

我係佢老豆

得80

佢老母俾狗屌！

弱智

扮得幾似

唔睇星？

甜老竇

你google都唔識 蠢過我

看天上的星？

收嗲啦智障小兒

咁你又真係蠢啊...蠢在揀個會嫌棄自己既人

得80唔叫蠢叫弱智
利申90

跟我 我鍾意真蠢

唔喎

又係#431

利申112智商

我好醒

唔識尊重？

咁繼續😂

唔係喎，我識好多男人都鐘意真蠢嘅女仔

男友係 鍾意扮蠢嘅女仔

我哋依度個個真實智商都200幾啦弱智仔！

又係431

蠢唔過cctoy班含侵力就得啦

所以我咁愛你

有病

又換女朋友

女人好屌就得， 其他野多撚餘

以為女朋友開POST

比個真弱智話弱智幾搞笑

不願面對

蠢死係最撚大鑊

你而家先知？

笑死好似我
我都成日覺得自己好醒目
但所有人都笑我蠢
Ching有冇iq test link

正常人係100
100以下都係弱智 or 輕度弱智

應該冇人鐘意蠢人
鐘意你扮蠢純粹係情趣

醒人可以扮蠢但係蠢人唔可以扮醒

蠢好呀 易呃

厭就厭啦
搵到個醒嘅扮蠢，到時又自卑，覺得自己比人愚弄

邊緣（極為輕度）：智商約在70－85之間。通常不會被認定為智力障礙者，但是也因此無法接受支援，日常和學校的實際狀況有時相當辛苦。

我係扮到呃到人以為真

你咁樣覺得證明你真係蠢唔係扮

同求

咁多款 點知你做邊個

女人wo
扮蠢扮到真蠢咁你都唔知啦

咁應該真係蠢

傻傻地有時幾可愛

佢係唔鍾意你蠢，你就以為佢鍾意人扮蠢
睇嚟你係真蠢

你自己又會唔會鍾意蠢人呀

戇L居

開得呢個post說明你堅無同理心

好多人會對你有好感

70？低過正常人喎

我140都仲未有女
你有算係咁撚樣啦仲嫌3嫌4？🤣

明顯係樣既問題

死矮撚仲想有女

On9
之前果d人地中意我我冇要ja

你點知高唔高😅

才華型靚仔先好有

你得140🤣👆

可能買左9999網易，所以未有女

一早放撚左
隻垃圾唔死都冇用😂

我信你

心諗邊有可能咁on9所以先覺得我好

好想打你

180蚊，身高都無佢咁高

希望你襯得起佢哋

多謝☺️

呢度無呃我必要

我想要氹我嘅女仔, 姊弟戀

你老母係最佳人選

gay嗎？

叫足半年雞跟住放左佢先黎升但都係得雞碎咁
所以永不後悔

扮蠢 嘅女仔
扮 蠢嘅女仔

我對亂倫冇興趣

男異性戀

除你老母外 無人對你有興趣呢最大獲

利申大把才華😂

鐘意扮gay既男仔

想吓

我同佢哋一樣帥

唔明。。

可以同男朋友做愛用個西偷偷地吸走佢啲IQ

你是醜帥嗎？

無人鍾意死矮撚

唔好逼我貼你相啊吓

大家咁話啦

gay佬

貪玩先開 唔係真事

佢幫我出

有邊個未見過我

我未見過唔戴假面具既你

想睇可以pm

Like girls who are acting silly
Act as silly girls

可sm?

渣

其實真係好憎蠢人
樣樣野都好似智障咁
愈大就愈想要對方醒架喇
生活野仲唔夠煩咩

樓主send條link黎比我做下
利申：男友成日話我蠢但我覺得自己都幾醒

真，以前有條女，又係以為自己好醒目，但我覺得佢啲想法好弱智，連基本邏輯思維都冇，好撚煩。

最鍾意性暗示

online IQ test得80？？？
正常人係90-110左右喎

識打咁多字應該唔止70

但好多女人唔係扮蠢，係堅好撚蠢。

大檸樂

吓 呢個得幾題夠測到IQ咩

Send個iq 黎俾大家玩下

80分係咪低能咁解
香港人正常好似有100幾 讀完高等教育好似有110up

點解你可以咁堅持

唔俾link大家 點知你係真蠢定正常啊

你兩個麻甩佬咪咁啦

你同我一樣分

答得呢句

多謝你嘅答覆你男友睇人幾準

sweet daddy?

你係糖 糖=sugar=甜

樓豬年年考第一架wo

正常人IQ 90-109
80都真係弱智架喇喎
仲識上黎開po都算係咁

你男友係咪90?
快d 同佢生個85既bb出黎

連登仔average

死蠢 而家係DuckDuckGo
你男朋友琴晚鬧得你好啱

一樣133 UP TO 149
呢個D題目移動規則幾乎一樣,測到D咩

如果你覺得自己蠢 咁就證明你蠢極都仲有個譜
如果你覺得自己醒 咁你男朋友就應該完全正確

可能咁啱依個唔啱你玩 唔好灰心

想知dse幾多分

啲題目咁易 應該唔準

80邊到醒

點撚知你做邊個啊？
話唔定個test係改url出iq score你咪 on99
樓主真蠢唔係扮

你係醒就估到我做邊個啦弱智仔

你IQ Test Link都要問人拎
都係勸你唔好測

醒扮蠢 > 蠢 > 蠢扮醒

樓豬真蠢
佢應該唔明要俾link嘅作用係乜
大家做同一set題目嘅話，咁先少啲bias

小妹中意扮蠢嘅男仔

蠢蠢既女仔真係好得意

我估拍拖ok, 結婚對耐咗會厭?
有無已婚巴打分享下 我估得啱唔啱

叫濛狗冇叫錯

點解

可以 幾時穿煲姐

正常人都全中

亂答左兩題都係而個分, 全中個分應該再高d

樓豬冇得救

我識個女仔frd都係咁佢真係蠢但係自己以為自己好醒，諗嘢思路勁奇怪，次次都死雞撐飯蓋

好撚多女人都係咁
有時真係覺得痴撚線 個腦裝咩
但有時又諗如果佢好有邏輯思維 咁可能成件事又唔同晒

70?唔係蠢，係弱智喎

你可以串返佢嘅
唔低b會受你溝

agger

有冇人試下全錯有幾多分

笑死

陰公俾人撚

有幾怪
想了解下啲蠢人
我呢啲一出世就係天之驕子嘅人
好難理解

你玩果個太深
Send 出黎睇下準唔準

男人鍾意扮女仔
仲要係蠢嘅女仔

原來你未4

你有被虐傾向？

同太蠢既人講野好辛苦，咩都要解釋一次！

未做帛金畀你點會死

個網無咗

樓主分唔到自己男定女
iq 可能50 都冇

有冇份test，等我比條女做下

唔好憎自己啦

男朋友:屌唔怪得知扮得咁似

樓豬靚女黎
利申: 佢個ex

聽講性交可提高智商
樓主可以試下
我助人為樂的

點解你要咁mean

係撚

跟你學嘢

男人係咩女都鍾意,好緊要就手

樓主假膠？一邊話自己真蠢下邊又串串貢
想收兵咋話

你似係現實收唔到兵嗰啲先會覺得人要上連登收兵

原來你係開po串9其他人從而修補返自己既自尊心

原來你回post係亂咁猜度人從而滿足自己好勝心

79 up to 95

樓主好得意

成班俾樓主挽。開post就係為咗引你哋呢班自以為是嘅人入嚟。笑人蠢，其實畀人玩返轉頭。 坦白講佢話自己蠢，你又唔知佢點樣蠢。佢串你兩句，搞唔好就變到好似串人叻就係聰明咁.... 其實大家都只係比樓主攝時間，唔使變得咁“清高”

僅僅輕度